今晚打波

有冇人一齊打波呀？🏀🏀🏀留tg

去邊打

利申，160

有
利申150

修頓？

旺角？

留底tg，搵你

旺角呢頭

利申射開空氣框，下下射針

打就搵我啦😂

叫人打波又唔講自己咩水平
一陣啲網友出到嚟見到個甲一球員點算

170 下等水平

唔洗太勁呢，hea下打咁